修鹹頓可唔可以回購雲迪克？

條後防廢能到

又係你

琴日開完po吹奏韓國 今日表現屈到

你慢過修喊頓班友

去左曼聯啦喎

我又唔係老孫

我哋韓國真係好能屈機

賣撚埋ings佢啦

乜撚呀

建議修咸頓買冰人

修咸頓垃圾隊

雲迪積克去左曼聯 老友

有心想俾人炒多場九球激勵士氣

嗰個係Frankie de jong

曼聯果件叫雲迪碧克 on9仔

牙路又7

咪害人啦

之前有條on9成日喺唔關事既po回Frankie de jong

老友 我有鄉音

廢能過冰人

秒

係Frenkie De Jong